加泰集會同路咪去 唔比人去惡撚過藍絲

家下無要求你要10萬人
唔鐘意就唔去 唔好叫人唔好去

連登好多班偽善撚，自大撚

西班牙係歐豬國家，經濟實力好弱，歐盟都唔會聽佢支笛啦

按你哋嘅邏輯，美國冇義務幫香港，英國嘅義務亦可以解釋話喺回歸後就冇咗。如果係咁，國際戰線就唔會咁成功啦

同埋加泰好多專業人士，知識份子，可以幫我哋打歐洲戰線，歐洲戰線一直都缺乏文宣，呢個集會可以幫我哋擴大國際影響力

之前連登都好多人話舉美國旗，整民主女神像冇用，結果呢？